今日保王狗無恥奪權，但碌撚班五毛唔屌保王反而屌泛民

呢班仆街做五毛做到咁明顯，但係重有傻鳩支持，真係痴撚線

教主一早叫dum 屎蜢，但無人做，自己又唔做。講就毓民，做就碌撚

意見多多叫人做
自己唔做
隻杯自己都認係甩手唔係特登掟

有班打手當佢係英雄，日日吹奏條垃圾

一眾冷氣軍師，麻煩提下原本違忘左既松泰，教佢如何抗爭，包括金毛頭馮智政

馮智政：泛民行禮如儀只按保安指示 何不效法國際做法勇武議會

馮智政你好大個熱狗膽，當松泰死ga

臨老有病好平常，咁都可以一筆勾消罪行

今日立法會連登仔做得好！

條垃圾係抗爭期間屌泛民企係前線廢，但自己就一次都無出過黎前線，佢班打手重話佢屌得好

水泥隊以一當百，八面威風麻

佢同佢班打手含撚奶共搞分化就叻，四面樹敵 八面含撚 就有佢份

五毛黃=建制

收得奶共傳媒錢做野，你話呢？
係佢班打手先咁撚厚面皮吹奏呢條五毛狗啦

應該出本議壇否認錄。洋洋百萬字 橫批：我甩手

四面收奶共錢 八方追擊泛民

過晒氣 叫佢收工啦
仲有佢條契弟啤梨
日日嘈 叫佢選 又淆曬底 只做監察角色 係人都識做啦

佢班五毛個角色係分化，共產黨分配哂工作啦，有d係專門分化有d係專門票

碌撚打手講兩句啦

俾我有錢收都係咁啦
dun care abt them

係喇,總之乜都五毛
自己投完票都唔屌得你皇帝呀

唔怪得班打手咁勤力吹奏條廢老啦

大佬如果唔係叫咩五毛啊
出一個post有錢收㗎嘛
聽聞最近加價到七毫子一條

碌撚屌人就得，我屌你條碌撚就唔得?

你條碌撚係皇帝呀？唔屌得架?

夜晚一上連登，風向540度轉變
前幾日仲係到講緊初選同泛民應該點玩
今日一上五毛群魔亂舞，全部都係9up屌泛民叫人投白票
中聯辦既減少10%選票計劃已經全面啟動